臨近十一, 大家都要有心理準備連登會隨時收皮!

如果收左皮
咁點算

今晚高危
twitter, reddit?

［整合］十一執齊野

twitter

reddit有lihkg版

文宣已經出晒
熄燈大家都會出㗎啦
至於到時打定散定轉場
都係因應現場情況同可信既channel去決定
冇連登真心覺得影響唔大

Pish

十一特別版，習總連儂地

link pls

twitter #LIHKG

舊圖
hashtag lihkg 101